IT狗們，見過最痴線既同事係點？

[好嬲,所以可能會1999]
有個做左一年同事既人，佢做野喇西又亂黎，寫code永遠都唔諗下家點接，亂9咁寫就算，寫完勁多bug，最後比個客屌公司，公司炒撚左佢。
佢個人本身都痴線，好撚鍾意睇哂同事們既所有fb ig，跟住cap圖share出黎。
自己fb開post又自己回自己。跟住好鍾意偷睇你個mon跟住再r水吹，但根本冇人想同佢講野。屌9佢又語無倫次，又拉開話題又話自己已經好克制又呢又路。
而家炒左半個月都未搵工，成日都響我地公司個wtsapp group度r水吹，迫人屌9佢。講真呢條友無論工作能力定係個人性格都差到極點，生平都未試過咁討厭一個人，岩岩條友又響group度r水吹，今次tag9我。

認真如果有it公司in人既人睇左呢個post，可以pm我，我話你知佢個名，佢已經比人炒撚左兩次，真係唔好中伏。

岩岩同佢嘈話佢歧視人佢又唔撚認，我到而家都仲好撚火滾！！！！！

真心膠一個o者，少動氣

但佢keep住跳出黎，又忍唔住要屌佢

炒撚左仲唔踢佢出group做乜鳩

同個智障計較

炒兩次又點唔係你炒我就我炒你 第一日出黎撈IT呀？
係想做佢就貼佢啲痴線野 咪講啲唔講啲

咪恰毒撚啦
冇女係會痴痴地

將舊公司既自家app sourcecode post上public git

me != admin

詆毀哂毒撚

請佢都係貪平
抵你公司仆街
多得佢，你將來先有好同事

無做reference check嫁咩
點解會請到啲痴線既人
Hr 有問題？

家下萬頭萬中想請個P仔
講真 你諗住可以請個咩人

我公司萬尾 同二萬頭既都差幾條街
萬中頭都肯做既更加唔洗講

關乜事
人工同個人正唔正常好似無掛勾
同埋唔做呢啲野
請個痴線佬返黎做野
咪又係為難啲同事

佢有一年exp，可能果時公司極等人用，聽同事講話我未入黎果時，佢頭半年好正常，除左啲coding垃圾之外。
btw一開始打錯，應該係半年無揾工唔係半個月。

咁益街坊

開名啦